好想比女朋友鬧我 逼我食佢煮d野 逼我同佢玩羊仔。。。。

我屌你個死仆街

肯同我交配未

gay

BB我地識左咁耐做咩話我搞gay喎

唔怪之得你到而家都冇女朋友

我屌死你個仆街

好想食女朋友d屎

同女朋友玩羊仔

oh

羊腩煲正

玩我